想問下Asso升恆大要幾多GPA

之前聽講2.3就可以Trans去恆大嘅MSIM同Data Science，畢業3年就80k一個月
依家升格係唔係要過3.5先得 好想讀U

Hello bb

I love U（HSMU）

冇M呀

HengUHK
HUHK
HSU
HengU
邊個好，雖然咩名都係屌打八大，所以沒所謂

你係MK仔MK妹唔駛咁高, 你係毒撚就要3.7先穩

毒撚唔收
靚女必收
女有1收
靚仔3.7

咁我未一定要3.7
Molamola 入唔到U喇

毒撚唔收

Asshole 要入一大 超碼要過2
保守估計2.2穩含

minimum 2 就入到恒大嫁啦

ASSO畢到業就入到

認真答你
往年收3.6

今年開始應該3.8係基本，另外睇你interview表現

痕大而家唔收垃圾

依家好似唔得了 收緊3.7

全家人嘅希望就係想我入到世界一級學府恆大做足球員
今次佢哋一定要失望了

姐係以前收開垃圾

以前還以前 依家禾地已經貴未香港含大
We view begome another youneeversity

依家好似連哈佛嘅人都過嚟爭

法國恒大收CGPA 4以上

重要必須係QS World Rank頭25嘅大學

點解咁憎恒大？

1.0

3.5仲想升恆大，垃圾真係垃圾